<p align="justify">En otro golpe a los intentos de industria ganadera de silenciar a los informadores, se han retirado los cargos contra una investigadora infiltrada que grab&oacute; abusos contra animales de granja.</p>
<p align="justify">Taylor Radig trabaj&oacute; infiltrada en una empresa ganadera <a href="https://animaloutlook.org/investigations/quanah/" target="_blank">documentando los abusos sobre el bienestar animal</a> para la organizaci&oacute;n de derechos animales <a href="https://animaloutlook.org/" target="_blank">Compassion Over Killing</a>. La investigaci&oacute;n deriv&oacute; en cargos criminales contra tres trabajadores de la granja. Posteriormente, en una&nbsp; acci&oacute;n sin precedentes, Radig tambi&eacute;n fue acusada de crueldad hacia los animales.</p>
<p align="justify"><img alt="" class="wp-image-13727" src="/app/uploads/2014/01/Quanah-Investigation4.jpg" style="width: 580px; " /></p>
<p>&nbsp;</p>
<p>(Para m&aacute;s informaci&oacute;n, l&eacute;ase en profundidad la entrevista con Taylor Radig (en ingl&eacute;s): &quot;<a href="http://www.greenisthenewred.com/blog/taylor-radig-interview/7456/" target="_blank">I witnessed and reported animal abuse&hellip; and now was being charged with a crime myself</a>.&rdquo;)</p>
<p align="justify">Como consecuencia de la indignaci&oacute;n de la opini&oacute;n p&uacute;blica&sbquo; <a href="http://www.change.org/HelpTaylor" target="_blank">incluyendo casi 200.000 firmas</a>&sbquo; la Oficina del Fiscal del Distrito del Condado de Weld en Colorado anunci&oacute; que retiraba los cargos.</p>
<p align="justify">En una breve declaraci&oacute;n, el fiscal dijo &laquo;<em>Si bien la Oficina del Sheriff determin&oacute; que exist&iacute;a una causa probable para creer que la Srta. Radig cometi&oacute; tal delito, la Oficina del Fiscal del Distrito eval&uacute;a un caso bas&aacute;ndose en si se pueden probar los cargos m&aacute;s all&aacute; de toda duda razonable. La Oficina del Fiscal del Distrito concluy&oacute; que los cargos no pueden demostrarse m&aacute;s all&aacute; de una duda razonable y por tanto de retiran contra la Srta. Radig</em>.&raquo;<br />
	<br />
	Este anuncio es otra derrota contra los grandes grupos ganaderos que han intentado criminalizar investigaciones similares. Los proyectos de ley &quot;Mordaza&quot; han fracasado en todos los estados donde se introdujeron el a&ntilde;o pasado. Adem&aacute;s, la primera acusaci&oacute;n basada en este tipo de leyes fue tambi&eacute;n desestimada como consecuencia de la indignaci&oacute;n de la opini&oacute;n p&uacute;blica.</p>

